minVersionCode: 31
latestVersionCode: 31
appFeatures {
  appFeatures {
    label: "reserved"
    value: 1
  }
}
supportedCountries: "DE"
supportedCountries: "IE"
supportedCountries: "IT"
supportedCountries: "LT"
supportedCountries: "ES"
supportedCountries: "DK"
supportedCountries: "HR"
supportedCountries: "PL"
supportedCountries: "NL"
supportedCountries: "BE"
supportedCountries: "SI"
supportedCountries: "AT"
supportedCountries: "FI"
keyDownloadParameters {
  downloadTimeoutInSeconds: 60
  overallTimeoutInSeconds: 480
}
exposureDetectionParameters {
  maxExposureDetectionsPerInterval: 6
  overallTimeoutInSeconds: 900
}
riskCalculationParameters {
  minutesAtAttenuationFilters {
    attenuationRange {
      max: 79
      maxExclusive: true
    }
    dropIfMinutesInRange {
      max: 5
      maxExclusive: true
    }
  }
  trlFilters {
    dropIfTrlInRange {
      min: 1
      max: 2
    }
  }
  minutesAtAttenuationWeights {
    attenuationRange {
      max: 63
      maxExclusive: true
    }
    weight: 1
  }
  minutesAtAttenuationWeights {
    attenuationRange {
      min: 63
      max: 73
      maxExclusive: true
    }
    weight: 1
  }
  minutesAtAttenuationWeights {
    attenuationRange {
      min: 73
      max: 79
      maxExclusive: true
    }
    weight: 0.1
  }
  normalizedTimePerEWToRiskLevelMapping {
    normalizedTimeRange {
      max: 13
      maxExclusive: true
    }
    riskLevel: LOW
  }
  normalizedTimePerEWToRiskLevelMapping {
    normalizedTimeRange {
      min: 13
      max: 9999
    }
    riskLevel: HIGH
  }
  normalizedTimePerDayToRiskLevelMapping {
    normalizedTimeRange {
      max: 13
      maxExclusive: true
    }
    riskLevel: LOW
  }
  normalizedTimePerDayToRiskLevelMapping {
    normalizedTimeRange {
      min: 13
      max: 99999
    }
    riskLevel: HIGH
  }
  trlEncoding {
    infectiousnessOffsetStandard: 1
    infectiousnessOffsetHigh: 2
    reportTypeOffsetSelfReport: 2
    reportTypeOffsetConfirmedClinicalDiagnosis: 4
    reportTypeOffsetConfirmedTest: 6
  }
  transmissionRiskLevelMultiplier: 0.2
}
diagnosisKeysDataMapping {
  daysSinceOnsetToInfectiousness {
    key: 1
    value: 1
  }
  daysSinceOnsetToInfectiousness {
    key: 2
    value: 2
  }
  reportTypeWhenMissing: 1
}
dailySummariesConfig {
  attenuationBucketThresholdDb: 30
  attenuationBucketThresholdDb: 50
  attenuationBucketThresholdDb: 70
  attenuationBucketWeights: 1
  attenuationBucketWeights: 1
  attenuationBucketWeights: 1
  attenuationBucketWeights: 1
  infectiousnessWeights {
    key: 1
    value: 1
  }
  infectiousnessWeights {
    key: 2
    value: 1
  }
  reportTypeWeights {
    key: 1
    value: 1
  }
  reportTypeWeights {
    key: 2
    value: 1
  }
  reportTypeWeights {
    key: 3
    value: 1
  }
  reportTypeWeights {
    key: 4
    value: 1
  }
}
